班毒撚成日講老虛 原來一chok就知連沙耶之歌都未聽過

偽毒

咪天係抄火之鳥

咪又係抄XXX

Phantom 都未必睇過

好多人連fate/zeri都唔識啦

火之鳥早D定克蘇魯早D

咩嚟

鬼哭街都唔識？

鬼哭街

but沙耶個feel正d
幾時出電影

玻璃鞋

邊個飛茲奧毒撚負皮啊

好聽

沙耶之歌一個凌晨衝曬佢一流

偽虛廚

咩黎

利申：偽毒

唔好撚提 最後幾分鐘都頂唔住

動畫睇過，同game劇情一唔一樣?

算啦唔好搞沙耶之歌啦，俾我地啲粉絲低低調調自己打飛機咪算囉

btw有無人訂左GSC隻figure？

好撚貴，買唔落

7月先發售喎，唔係咁都唔儲下話

zeri真係唔識

飛/啫喱

仲記得沙耶之歌個漢化版一定會被防毒軟件話有毒
然後每隔一排就有人求無毒版

虛廚竟然無正版

唔識日文阿大佬